酒吧業協會係偏黃?

1.反宵禁令
2.從業員無野撈,更加出黎抗爭
3.指政府無解決問題

connect埋酒吧業?

1.影響佢地生意
2.吉野家 美心有版你睇

可能只係為錢

唔係咁多酒樽邊度黎

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

有宵禁
酒吧等執笠

無論如何,結盟就係多一個實力
酒吧業connected理撚得你係米為生意

宵禁令個個都反嫁啦
就算湯渣都覺得唔好
一宵禁香港大把生意唔洗做,輪令既人都唔洗返工
2.3就應該係,成員年齡低

大佬酒吧做夜晚生意
唔通唔反咩

至少我係黃

宵禁直接處決到呢班人呀，呢班友唔係黑底就藍絲，唔講錢唔通咁好死同你講理念呀？

MTR停晒
仲有,美心開左先例

宵禁嘅話連果欄班黑社會都connect埋

黃你老味咩，班友咪又係睇錢做人

【推爆佢】城市論壇又有投票

唔係偏黃
係佢地直接無晒生意
你有去開bar就明 呢期生意分分鐘連平時十分一都無

無生意

X2

推

唔關黃唔黃 係宵禁令下 佢地最快收皮咁姐

酒吧多數都係做本地大/外國人生意，唔黃收得皮